#### Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.
1. При роботі з запитами можуть виникати помилки, такі як недоступність сервера або проблеми з підключенням до Інтернету. Вико ристання try...catch дозволяє обробити ці помилки і виконати відповідні дії, наприклад, вивести повідомлення про помилку користувачеві або виконати альтернативні дії.
2. При роботі з зовнішніми ресурсами, такими як бази даних або сторонні бібліотеки, можуть виникати помилки.